[終極分化撚] 我宣布818 係和理非回合 請勇武手足可以休養生息！

818 目的

1. 經歷咁多件事，需要凝聚民心民意

2. set死線 for第日升級

3. 有老有嫩，幫幫手， 俾佢地行完先

4. 勇武和理 互相尊重

5. 參考番6月9,616

1

2

3

4

另外幫手推到黑警變不可信證人

我係一位EMAIL左各泛民議員懇請搞818遊行同聯署既網民

5

6

777

8

9

818百萬人大遊行
黑警還眼
五大訴求，缺一不可

依家開始全民投入宣傳工作
各區連儂牆、airdrop、派街招、擺街站
facebook instagram瘋狂轉貼文宣
文宣source:

10

新10 連 開始！

肯聽先得格，衝突少一日會死㗎

Agee

我分化 我割蓆 我督灰

推
做一次和平散場比全港市民睇
先可以突顯狗嘅濫暴

推

On9 我唔割唔分化
但係勇武手足抖一日都好既

推！

sorry借位

我係俾811激到出黎集會嘅港豬

不割蓆
但818真係要和平遊行

記住不分化，不割席，不督灰
自己人撐自己人先會敢做落去！

希望 818 大家和平遊行 唔好俾佢地睇死 18號見

8月18和理非日

發夢食過幾次催淚彈。
其實次次都傷唔到黑警，前期一放催淚彈就散。到宜家有滅火隊，黑警一衝，我地都係散。

唔係話勇武派無用，勇武派嘅作用唔係要傷到黑警，而係令黑警做不合理嘅事。

例如
612嘅過份武力，令政府停止修例
各區放催淚彈，亂拉街坊，打頭
811 射眼

每件事都係用前線嘅血換番黎。落力宣傳先對得住受傷嘅前線。所以不如咁玩

勇武＞黑警射眼＞宣傳黑警射眼＞勇武

818全民紗布遮眼遊行，之後散水瞓教。少1日勇武，換黎嘅係819各傳媒集中報道遮眼遊行，個個人都知黑警射盲左一個女仔集眼。

唔想個女仔白白無左隻眼

推！！

save our energy for 818

借個靚位

【緊急號召】教協遊行 呼籲老師支持罷課

民意，民意，街坊在我們這邊！！